鼎爺私房菜最低消費$4,000

自播出後《阿爺廚房》李家鼎（鼎爺）與譚玉瑛大受好評，除了再下一城拍攝第二季外，鼎爺更決定與拍檔合資在銅鑼灣開私房菜餐廳，讓觀眾可以零距離接觸一嚐他的廚藝。鼎爺早前接受傳媒訪問時已表示開張首日已有不少名人及無綫前高層預約捧場，為專心招呼每一位貴賓客人，已向電視台請假全心煮好每一碟菜式。

好評如潮的「鼎爺私房」菜將於周日（9月3日）開張，更在Facebook專頁明言為確保食物質素，每晚只招待七枱客人，而4人枱最低消費為$4,000，且每晚只做一輪。至於食材和菜式也經精挑細選，當中阿爺乞兒雞及生炒骨是必點之菜式。不過，如想一睹鼎爺親自下煮則要預訂VIP表演房，最低消費為$20,000。根據Facebook公開的照片，暫已知節目內的「七彩斑球片」、「芝麻卷」、「蜆蚧米通鯪魚球」和「鴿脯燒雲腿」將會出現在菜單上。

Fatfat

識玩

出二萬睇磨刀粉

4000都爆單

應該好快執得

點解冇人屌佢賺錢 而有人屌啲utuber 達哥個啲賺錢

佢真係煮到比你食

表演房2皮, 用黎包三線姐仔唔好

張凳有咁窄得咁窄

都係嗰句
覺得佢值既大有人在，你地班窮閪覺得唔值既就唔該縮返埋你老母個閪到，唔好出嚟獻醜話比人聽你窮你食唔起

幫大台賺左好多廣告

VIP房搵埋楊思琦同鼎爺一齊煮飯得唔得？

又講 fine dining呢啲價係正常㗎

呢啲傳統手工菜，一半價錢食到啦

佢都係賣名氣，趁自己個熱潮喺度，撈一筆就走，都冇諗過長做，set貴一陪，冇得好講嘅

普普通通手工菜，滔滔間大榮華就已經得啦，仲有好多選擇，其實唔使比咁貴食，鼎爺再叻都唔係幾十年專業全職廚師，不過啲唔識窿路食啲舊式葉，見到佢上電視整就當係世紀新發現

4000蚊一個

所以做人唔應該用幾萬蚊去食野？有錢理佢值唔值？

等睇癲狗出黎

楊思琦坐枱，一邊揸佢波一邊睇鼎爺煮餸
加埋佢個仔旁邊擦鞋，perfect池

個個把尺唔同
有人肯俾錢咪得
正如君悅3舊水一碟雞飯照樣賣到開巷

私房菜唔係都咁上下價錢咩？
再加名人效應

係咁架啦，d明星雞唔通又值幾萬，幾十萬一晚咩？

咪係囉
連登仔 對住啲日本廚師發板 、法國私房菜又唔見話唔值